巴打絲打知5知邊間咖啡用品店係黃店？

作為業餘咖啡愛好者,一直飲開cafe嗰Ｄ,突然心血來潮想自己沖(旁聽過手沖咖啡堂),但用具5齊,你知啦大家到驚幫襯到藍店,所以想求下各巴打絲打知5和邊到安全,google,facebook又5太揾到,就算冇至少都5好係藍或紅嘅,求幫手

新人5識規矩,見諒

barista jam
手沖用具既話 基本上日本amazon可以買齊哂

多謝你先,不過問題係我5想等寄過嚟,5好意思

My little coffee!

唔好打55555，要打唔唔唔唔唔

唔該曬

可以,唔係問題

[咖啡撚] 全港最大 黃色咖啡圈 地圖上線啦 ~~~ 光復香港 時代革命